波台一早睇清達哥 可惜行得太前

以前屌波台既跪係到道歉未

知錯了

自從佢出賣backup佬果時就知佢係啲見錢開屎眼既人

Yes

波台由舊登開始到依家都係清泉黎

波台不嬲糕汁

波台一早睇清港鐵

不嬲都覺得佢貪錢

牙路係我地最偉大嘅領袖

我弱智仔來

咩意思呀

撐港鐵!

backup佬是無辜的

由佢出賣巴塞果日已經睇清佢

樓主打咗格無人睇得清

認真想抽達哥都唔會講back up佬條傻鳩啦

大把野講偏要提backup佬條柒頭

佢將eibar讀艾爾巴就知咩事

波店講坑爹、用殘體字就屌
達哥講就冇事

Ching 今日好搶口

幾年前已經反緊

班廢物仲未死入黎跪低？
睇達狗睇上腦？